好好珍惜支持你決定嘅屋企人

其實我呢幾日聽到佢地睇新聞個時點話啲年輕人
話佢地搞搞震 冇得救
我都努力抑制住自己 唔好駁佢地！
因為我知佢地只會屌我 立場唔同真係冇掂
但頭先忍唔住同咗老母傾 果不其然 一開波就鬧我搞埋曬啲咁嘅嘢
仲話冇中國你一早食屎啦
我聽到個下係呆咗 唔知比咩反應
因為去到呢度已經係冇得再討論落去
你漠視香港宜家發生嘅事 但我唔係
我明屋企人係會擔心安全 但我唔可以因爲驚而苟且偷生
試問出面有邊個係唔驚 大部分都係年輕人 佢地用緊自己前途作賭注 通宵留守
如果個個都咁畏頭畏尾 咁香港就玩撚完
想講嘅係 好羨慕身邊有屋企人係撐自己 唔係老懵懂嘅
唔係真係自己激氣

屌，同我一樣
但係我撐到痕
搞到我老母瞓係張床到冇出聲理我